一個人外在美固然重要，亦要內在美襯托

個人對隨便信口開河嘅人無乜好感
如果做唔到，當初點解要應承人
一次係咁，兩次係咁
一而再再而三，真係消耗曬感覺
想講期望同失望係成正比

外在美最重要

有d人真係咁
乜都對人say yes
唔係好想拒絕人
但最後每次反而讓人失望
樓主咁講得
對方做左d咩令你咁呀

會覺得佢地浪費左自己外表

可能我睇得太重承諾呢樣野
覺得應承咗人就想盡力做到
我知唔係個個都咁諗

或者係呢個年代我咁樣既人先係怪人

外在美>內在美 講完

到底咩心態

起碼睇到你份人有口齒 咁基本都做唔到？
做唔到咪唔好承應 依家唔係叫你開善堂乜都應承

我覺得唔係樓主你個人的問題
其實重視誠諾係美德黎
好似我之前話齋
有d人因為就唔忍心拒絕人
往往就係做左錯事
學你話齋 唔係個個都有內在美

兩個世界